# HelpDesk

что бы запустить приложение, в меню maven ввести: jetty:run

для фронта нужны:
nodejs Latest LTS Version: 12.13.0 (includes npm 6.12.0)

react, react-redux, redux, datejs, react-router-dom


логин
http://localhost:3000/login

пользователи для логина:
Role 'Employee':


user1_mogilev@yopmail.com/123
user2_mogilev@yopmail.com/123

Role 'Manager':

manager1_mogilev@yopmail.com/123
manager2_mogilev@yopmail.com/123

Role 'Engineer':

engineer1_mogilev@yopmail.com/123
engineer2_mogilev@yopmail.com/123

проверить коментарии и историю тикета можно у тикета №1, там много коментариев и действий в истории

все письма отправляются сюда https://www.mailforspam.co/mail/helpdesk , тут можно их просмотреть



